HKCC 2019-2020 討論區 [27] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :&nbsp;
玻璃房(小組研習室)Booking :&nbsp;
校園設施Booking :&nbsp;

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

繼續屌鳩HKCC幾時先cancel group project

泡泡堂下次記得開po

其實hkcc年年收咁多學費可唔可以upgrade吓個server?

moodle成日都炒車 連online exam都搞唔到

仲要一交assignment就lag機

LM

只要CC做齊以下嘅事：
1. Cancel group project
2.今個sem繼續有得揀pass/fail
3. Exam轉additional assignment

我以後唔叫CC回水

我要有埋recess time

認同

咁樣仲難過中共政治轉型

屌你老母，垃圾CC唔肯取消Group Project，咁不如直接宣佈復課，到時可以識人組隊兼Present
進行Group Project=進行Face to Face teaching

阿記歐霸出局

支持！第3最！重！要！

利記終止不敗，巴塞輸俾皇馬，拜仁作客屠車。仲有冇？

Yr2無咩事就唔好p/f啦
等陣無得trans credit

Pass fail總會幫到人既
冇得tran cre最多遲畢業
最怕meet唔到offer入唔到就大獲
所以都係開左好過冇開

係，我好需要

獌輕鬆晉級

屌我開唔到po p牌一日一po only sorry

支持pf洗grade

三大不是夢

歐霸方面曼聯嘅大英帝星連美斯有份助攻，英超方面有VAR保獌搶一分。
BTW身為阿迷嘅你應該最開心，利記得44場不敗，你可以繼續J雲加49場不敗奪冠紀錄

你先係阿迷喎同埋尋日嗰球的確係越位喎

我係巴塞，只不過有時八卦下英超。

吓你唔係阿迷咩出gpa嗰日係有個luke喺cc post同我講波

又想騎劫CC po

我呢啲唔識足球既睇到真係覺得好鬼無厘頭

有冇人可以教下我chinese family present 學術資料分析文章嗰part點做
篇文講緊七八十年代搵唔到資料wo

改名先啦Ching

搵返而家嘅資料就得

我篇文講緊七八十年代嘅香港家庭
即係我可以搵資料講依家嘅香港家庭定係而家嘅資料講返以前？

有無諗過啲老師唔會想additional asm
今日上堂有lecturer都話好多人想face to face
因為online learning佢地要做多好多嘢
只不過poly仲未決定到
聽完我覺得幾大機會四月復課+recess+照有grp prj+exam

你搵啲新啲既資料講而家香港家庭同以前香港家庭有咩改變 e.g核心家庭既變化

唔乸係掛

屋企已經無咩口罩剩

而家都係見步行步㗎啦 復唔復課都要睇疫情點先決定到
成堆人喺到9up

最驚cc好似依加出面咁
疫情比之前嚴重 但反而取消wfh開始番工

我唔想死住

最仆街嘅嘢嚟

最尾個句我覺得啫 但都幾明顯poly想復

For you info , from polyu SU ig post

咁HKCC嘅 SU而家係唔係仲屌緊女

group project取消一定讚成，但一刀切全部科轉曬又未必好

我要pass fail呀屌你老母

Poly係咪等緊其他U宣布之後跟大隊

如果真係要exam就死得人多囉
我會係其中一個死人

睇佢個樣應該係

邊啲取消咗

算吧啦冇期望過佢地會做野

咁佢地有咩用

group project呢

今日呀sir話d project等指示

姐係佢係subject leader都決定唔到取唔取消？

應該要等最高領導人嘅指示

從來都冇撚用

齊來做Freerider

有冇人識做healthy living and common health problem 嘅asm睇唔明佢份guidelines

唔使咁快擔心啦 佢3月中先announces result

依加都唔知點樣 唔知溫唔溫書
D lecturer 一時又話poly堅持復學一時又話少機會復學

而家佢哋跳出跳入啦

點解唔溫

Ching串得起

2031 唔識用R計數

因為我自己廢

日溫夜溫之後佢宣布用asm 咁樣真係嘥精神
希望佢快啲諗好點樣安排

same!

安仔，請容許我向你示愛
HKCC清泉，各位見到安仔一定要reg
上足堂保你A以上
利申：安仔一生打手，巴

講到溫咗冇用咁款

冇話冇用 讀鳩背科上個sem個個wk食晒成份notes
到最後都係白費 asm直接抄
只係想佢快啲有通知姐

你yr 幾 讀咩科？

點解要用R計
淨係識睇下面堆result就得啦喎
我連個R都冇download

上年做過 solution 其實冇限 你解釋到就得 不過真係要勁貼題先會高分

g個題係咪都唔洗?
搵Q1

星期五要交了

你地上team個陣 用藍芽耳機有冇聲？我用左聽唔到 但會係電腦出聲

想知神經系統個d 概念點用

我無用到 唔知係咪要用係physical response個度

agger 利申year2

有冇去電腦個setting睇吓 ?

甘有咩concept係用到架

係team setting較用藍牙耳機出聲
我之前都以為連唔到AirPod

係咪要寫埋fight or fight reaction

好似冇乜用

有無tourism嘅朋友交流吓

冇

我想問有冇人有上個Sem ccn2002 econ tut ex ans☹️

Intro to IT 搵GROUPMATE

唉 係屋企真係讀唔到書
成個月連門口都冇出過去，剩係靠屋企人買外賣
就嚟變成化石了

交流individual assignment?

有冇師兄做左stat 交換對下？

咩都交流吓

開個谷

梨開

tourism嘅朋友

交流下有同學仔上堂沖涼，而你又聽到佢d水聲嘅感受？

啱

入左

1028 stat 有冇人打救下小弟數底好差 完全跟唔切 薄酬

咁快就請槍手

禾都想巧似嶺大個同學甘邊做運動邊上堂

我刀想請槍手
利申商科

Non jupas一齊報LingU

岩
報完有得扑嘢上堂

Tedpoon其實係咪killer

有冇人知佢派唔派a+

槍手?

識有人a+佢教

BHMH2117 Logistics individual asm求教
點樣搵resources??
搵左幾個都好似唔關事

有冇高手教下中家嘅present應該點做

想搵人教返我之前啲野

有咩唔識 講嚟聽下

佢話要分3part 1.文章總結+2.用學術資料分析文章+3.個人意見
想問2要點做 同埋3最好寫d咩
ps我係做台灣家庭嘅轉變

tg?

同問，我都係做呢題

朋友

就係搵啲資料 即係啲專家意見或者啲研究結果去support篇文講嘅point 例如篇文話家庭模式突然轉變會導致啲人有cancer 咁你就可以搵啲因為家庭模式變而生cancer嘅研究/新聞 去分析你篇文講得啱 或者你覺得篇文錯 你咪搵啲家庭模式變但冇cancer去反駁佢

個人意見咪寫個人意見 你對篇文嘅主題有咩感受 你有冇相似嘅經歷 你有冇建議去改善篇文提過嘅問題 篇文有咩不足 之類

1028攞A
利申Peter教

不了

好感謝

其實同數底無關 你自己花啲時間睇lecture notes都夠做

睇明條式 係咁塞啲數字落去

痴撚線 有條女上緊Zoom竟然喺度扑嘢！

希望CC嘅同學唔會發生呢啲咁嘅嘢

屍屍too weak
最盡刀系上堂沖涼

lol

做咩睇唔開揀呢題
香港家庭簡單勁多 第三題都容易

我想嘅咩 依家變咗佢派題目同個人present

andrew hung

好似CC grad的

嗰 post 啲 comment 話係 LingU Year 1 嚟

Asso去year 1唔出奇吖

想請問大家drop科原因通常可以寫乜

都啱

想講傾份group project洗唔洗開cam呀
就咁voice chat都得啦
開個cam會A+到咩屌你老母弱智仔

幾撚時同我cancel group project呀屌你定母HKCC仲有呀Jennifer

真，沖涼同開咪屌lecturer呢啲太碎料

聽人講hhb 有啲科已經cancel 左group project

商科有啲都係啦
係戇鳩mo唔cancel

快撚啲同我cancel咗group project好冇呀
屍屍肯cancel group project同整pass fail同整additional asm代替exam我就唔會叫佢回水

係

mkt cct 都冇講要cancel...

tourism ho都cancel咗

點解我讀個3科都要做Group Project呀
我屌你老母 呀HKCC 比啲Freerider我

我都係。。。屌

試過gp pj f 最後A

咩科

我屌你老母呀hkcc俾啲弱會我

社科DS 今個sem讀三科 有兩科照gp assignment 一科未知

驚自爆 it嗰方面嘅科

唔使驚啦 我日日上嚟講嘢都自爆得七七八八

我都好想試下做freerider

同問 我都係呢題

咁又慘啲嘅 我朋友個陣做呢題做到痴咗線

祝你好運啦

Mo ca&exam係咪50/50？

多謝ching
不過佢依家係每人做一篇文 所以你一開始講嘅文章共同點/矛盾應該就做唔到了

拎過overall a+ project B+ 其實佢比分幾合理 唔鬆唔緊 不過就教得幾好 上堂比好多example你

珍妮花唔係killer
不過教書真係廢到仆街
俾佢教真係靠自己學

咁無辦法啦

但係本身group project present之後都要一人揀一篇文再去寫一篇essay review

咁你地依家無左project 淨係寫一篇文

MO珍妮花我屌撚你老母唔好再出嚟禍害人啦好冇

一個人present一篇文 然後再交一篇essay

希望啦 我打算聽第一批present完先做

有冇人可以交流下business econ啲tutorial question或者遲啲啲assignment 我聽到好迷

好撚難

好想自己一個做project 唔想比人阻住

又唔比我自己一個

好難

我都係

Run咗嗰啲grp project 唔會cancel啦 唔洗嘥氣

係咪好似intro to tourism 班on9仔咁，成日係chatroom吹水

大家覺得p/f 對升u 有無影響？我聽人話係會有🧐🧐

credit transfer

如果A嘅gpa 3.8 無p/f B嘅爆4 p/f 2or 3科 假設interview 表現差唔多 大學係咪一定收B？

只要入到u 我又唔介意讀多次嘅

下年應該有人答到你

我下年就上嚟問呢題 希望各位C hing會上嚟答我

100頁咁癲 不過今次佢限每人唔可以超過10mins
另外搵theory係指上網搵嘅資料嘅theory？

如果收B 我會肯定間大學收生制度弱智
我唔好p/f剩科A+

唔會掛 EAS都有槍手？
認真，自己搞掂好過

咁extreme 應該就唔收嘅
我係想知佢會接受5科入面1科p/f 定一見到p/f 就拉低你個gpa 例如4 就當你3.8

幾多科p/f就打幾多折 會比較合理
不過具體點計唔知

期待你哋yr 2今年有p/f 嘅non jupas結果 可以比我哋yr 1做參考
今年yr 1見好多人狗衝p/f
聽過有人p/f 5科 我身邊就有人p/f 3科

p/f 5科想點 GPA N/A?

睇過張圖 唔係好記得GPA係邊但可以比佢繼續升學

我呢啲第一批做嘅先最慘 白老鼠
希望第一批會鬆手啲

MO靠exam拉好多分 最緊要背熟晒啲Concept 同串字

反而覺得eas先係最需要請
其他科你可以慢慢google同搵note
Eas真係睇你本身英文底
呢d野唔係短時間可以追到的
英文差想拎A真係冇咩可能

CGPA 3.9X p/f 1科收咗 poly acct offer 但係見到有人CGPA 3.75 冇p/f 冇poly acct offer

I miss liba so much，好多回憶日日坐到閂門鐘 cc有冇alumni 卡可以入返liba

做工友

呀sir話普通科pass無咩所謂 好少事

計比重 如果p/f 太多interview 會問 如果唔係sem4p/f 之後既sem 比重會高左 假設你sem1 pf sem 2 考得差可以收皮重讀

eas 唔係考英文...
考上堂野

你英文未夠差啫
真係會有人vocab又唔識多隻
Grammar都未搞得掂
禁樣想eas拎A真係冇咩可能

你本身英文好既話書都唔洗睇啦
唔睇都可以寫到拎高分既essay出嚟
英文差既隨時寫極都做唔到禁好
中間個條GAP唔係上3個月堂就追到

不過都唔係請槍囉

Pass咗ds

我自問英文唔算好，DSE得3，但上堂會認真，唔明會即刻問。做asm一定會至少提早一、兩個week開始做。

其實呢啲科係考你，識唔識將上堂學過嘅嘢展現比個老師睇（簡單啲講就係努力同show off），例如我sem 1寫academic essay，咪做多啲research，writing style就用下老師教啲方法 e.g. ms word內置synonyms，active轉passive voice等等。

屌你老母aeb呀
唔撚cancel group project你食屎啦
個個都唔識點撚同你分組呀
一陣又塞啲弱智free rider俾我
仲要呢科冇得pass fail

好想屌鳩啲Subject Leader仲要進行Group Project，佢哋可以選擇唔進行住/暫停，但偏偏死都要進行Group Project。我決定列個名單，令人知道佢哋有仆街。
P.s：一律指依家要Form Group。未宣佈取消但無要求form group嗰啲唔計
仆街Subject Leader名單：
Jessie Ho：Staffing and Selection
歡迎追加

Mo 個groupmate 有啲屈
決定咗套戲都未開始已經做完份proposal
今日一禁入word就成份做完
對唔住呀唔知你已經做完
我一定會盡力做架喇
唔知你有冇追post呢

咁正路會睇翻之前幾個sem既表現同埋高grade既科既內容關唔關依科事去決定既 唔通單純以有p/f果個sem去衡量咩收唔收咩

自私lecturer

sem1有個grpmate又係自己做完proposal
一睇 頂佢copynpaste成份sample
改佐啲戲嘅info就當做佐

但係我個groupmate 肯定係自己做
所以我唯有尊敬佢

請佢食飯啦

我成日覺得佢一定有追post
有機會見一定請佢食飯

你邊班先

B13

proposal不嬲都咁做

P/f DS或者Chinese-related 嘅科
會唔會有影響或meet唔到畢業requirement

好想屌鳩啲Subject Leader仲要進行Group Project，佢哋可以選擇唔進行住/暫停，但偏偏死都要進行Group Project。我決定列個名單，令人知道佢哋有仆街。
P.s：一律指依家要Form Group。未宣佈取消但無要求form group嗰啲唔計
仆街Subject Leader名單：
Jessie Ho：Staffing and Selection
Jennifer Leong：Managing Organizations
Franco Wong：Academic English (Business) II
歡迎追加

我屌撚曬你地老母

你就好有呢啲谷眉

唔會 只係唔計grade啫 credit係計既

咁當然p/f DS nonju後果自負

如果你遇到可以留名

係咪有份教nego果個

可唔可以send埋畀我 我冇乜頭緒點做

Franco

2031 stat assignment ci 點搵trimmed mean？
都唔知佢堆數係咩數字，點計
有冇高手求救！

可唔可以俾埋我唔該師兄

Franco幾正架喎 雖然冇俾佢教過

有無2031 stat人交流下

全cc最撚有hard個個黎
我eng 3 考ielts得6 然後同佢講完好有心咁叫我日日send pastpaper比佢改 然後操到有6.5 收埋offer

可能就係因為太認真教書唔取消Group Project先比人屌

咪係 雖然我冇俾佢教過 但之前聽佢講talk已經覺得佢講野好幽默 心諗如果上佢堂一定唔會訓覺

利申想問Erwin Lau咩事

鄧力恆繼續榜首

唉 分咗啲垃圾groupmate

日日上嚟屌下HKCC

同埋之前都有lecturer係呢度講過話取消 group project唔係易事
尢其是個group project係同個learning outcome有關

你見我唔擺佢上屌你老母list而擺Jennifer上去
btw加唔加itb Timothy落去好
但是禾巧愛Timothy

當學生狗咁撚 中西溝俾佢教嗰班話佢send email叫學生唔俾轉pass fail 但結果派爛grade

學生present嗰陣打橫部手機打機/訓覺
都唔知佢點俾分

利申 上個sem俾佢教cct

Erwin Lau你幾撚時死呀屌你老母咪撚再喺到呃飯食啦

便freerider很快樂

屌點解我打咗幾次都係打錯字

又要同freerider一組

做freerider很開心
利申free緊
陣間做proposal扮下嘢先

好想屌鳩啲Subject Leader仲要進行Group Project，佢哋可以選擇暫停，但偏偏死都要進行Group Project。我決定列個名單，令人知道佢哋有仆街。
P.s：一律指依家要Form Group。未宣佈取消但無要求form group嗰啲唔計
仆街Subject Leader名單：
Jessie Ho：Staffing and Selection
Jennifer Leong：Managing Organizations
Franco Wong：Academic English (Business) II
歡迎追加，未宣佈取消但無要求form group嗰啲唔計

一想起再累也是要做人，我的思緒便繃緊

有 之後想對assignment

tg？

On9地想問下其實D assignment題目係咪唔同sem都係一樣？

你問下人拎啲答案睇下

Business Law 係咪冇tutorial answer?

俾佢教過 上堂講嘢係幾有趣

個個都屌得 唯獨Franco就唔屌得
佢咁俾心機教我地 仲要俾你屌

利申 俾佢教過EAS 1 忠實打手

有冇得late drop FA個老師真係好垃圾

Late drop of subjects

While students may add a subject not later than 14 February 2020, they may be allowed to drop a subject until 7 March 2020 (i.e. tuition fee paid for the dropped subject will be refunded, and the subject record will not appear on the transcript).

Thanks

Combined group 好似有？

我嗰lecturer好似冇放...
Ching你邊個教?

Dr. Jandia Poon

屌你老母 HKCC比啲Freerider嚟 要想扮做嘢
但係自己連啲Notes同guideline都冇睇過 就亂嚟
真係屌你老母 Sem已炒

介唔介意send lecture2 forming contract嗰tutorial答案比我 做assignment想參考吓

Only放咗self-test exercise

係咪 “Seminar Question (Lecture 2)”?

Ys

自膠 突然又搵到...
Btw thank you ching

明嘅！起碼明明地篇文都無咁難做嘛唔該曬

guideline冇睇過有啲過份
利申freeride極都有睇guideline

Recess period啊啊啊 有update未啊啊啊

嗰2星期好重要
可以俾我追返啲ppt

Agger可以少但唔可以cancel啊

poly縮短咗做一星期

Agger 真係用嚟救命

見到 但唔代表屍屍唔會成個period cancel咗佢就算同埋佢都決定係跟poly嘅話 早啲send email通知就唔洗等我日日心掛掛驚佢cancel

好似mo咁
係咁add drop搞到頭3堂miss曬
仲要online teaching 以前個lecturer就咁online typing叫上堂
之後啱啱add drop完又冇link上堂

我只係想唔做group project
而家大把分嘅group project都只不過係開左個頭

佢唔會唔跟

佢未officially講我一日都會擔心佢唔跟

想要2weeks recess period 呀！！！

PolyU 最新教學安排如下:

我要 HKCC 兩個星期嘅 recess period 呀 dllm

仲有開埋 pass or fail 俾學生揀

冇P/F就應該要add asm, 硬推exam全部人仆街都似

我Sem已炒 趁而家未死就上多幾次水先

話說HO有個仆街lecturer online learning呢段時間淨係放錄音上moodle比人聽
teams同voice cover lecture notes都冇
其他lecturer都做到足
呢條仆街就un un腳收錢 dllm

戇撚鳩鳩咁，推recess period但取消溫習週
硬推Exam係咪想大家一齊Fail跟住全世界retake
咁就唔使直接宣布全部重讀一年+收多你哋一次學費
屌你老母成班高層腦裝屎

開名

FA自己操pastpaper啦
操完咪A

痴撚線 franco都屌，中撚咗頭獎都唔知？

我估hkcc聽日都會跟住出

純粹屌有group project咋
係屌嘅放咗上屌你老母list啦

冇咁快

Cut淨一個禮拜recess period都算，冇reading week係算點

問下問卷填唔要recess period既人囉

係都星期五下晝，咩都推到last minute先肯講

都係既

唔明點解唔要recess period
2星期假做到幾多嘢呀
俾我地追返啲進度
我相信十個有9個online teaching都會甩進度

冇P/F，大家開始溫書未啊？
唔好再玩連登啦，玩玩下就會好似DSE咁玩撚完啦！
比啲心機，否則出年/後年就上hhb八樓讀書啦

收到asm同project分你會屌自己點解當初會屌佢

冇pass fail含得撚

無recess period死得，追唔切d notes

邊個？想知

老實講要溫嘅人晨早溫咗 唔溫嘅人recess period都係hea

計論區 [26] 留言 #842

sorry 睇錯comment
留言錯誤位置
7咗

討論區 [26] 留言 #842

討論區[26] 留言 #842

我唔知你讀咩啦 我本身science 嗰邊
但我上咁耐堂 學到既都只係得apa format
而且essay 呢啲本身有sample 畀你睇
同一個format 唔同字 一樣有分
除左mt 作文之外 你essay vocab grammar internet 有得幫你check 所以個人認為eas 冇需請槍 只要聽清楚老師既instruction 唔會酋得去邊
btw 唔係話個lecturer 廢 係個programme 廢
最好笑有一堂lecture 係教你is am are 我真係驚左一驚

EAS教is am are? AE會教is am are就聽過

事實黎 雖然只係幾分鐘 但我都心諗 唔撚係掛
唔係就咁講下 係直程有power point show 出黎

幾分鐘姐，好多lecturer 都會補下底。你講到用一堂lecture黎教is am are咁

其實想知mt會有啲咩arrangement?

屌佢老母

可能我band3中中出身
Dse英文2122 overall 2
英文真係廢到不得了

拎個B已經出盡奶力
同人地既差距真係追唔到
尤其是我writing得1
寫essay真係唔叻

其他科可以死背爛背拎高grade
Eas真係冇辦法

等
寂寞到夜深
夜已漸荒涼
夜己漸昏暗

我都想知

已經有幾科嘅lecturer都甩晒進度 教慢左一課
佢話拍返片俾我哋睇又拍左10年都未拍
如果佢no recess同埋推exam真係死得

如果突然間話考就真係攬炒

冇請槍 C+ & B+
不過成本書由頭睇到尾lo

唔係㗎 我打算2個禮拜聽6個禮拜嘅野

我上個sem都係得B ，想起碼拎個B+

唔錯 幾勤力

屌講真係屋企上堂點會專心到
嗰環境同學校完全唔撚同
學校有自修室又有網吧
起碼有一個較少騷擾嘅環境俾學生做野
但係屋企完全唔撚得
以加仲要硬推exam
mo la mo la
連續兩個sem都係咁
攬炒la DLLM

上個sem都算 今個sem啲屋企人home office

攬炒 佢笑住賺你學費

上個sem起碼係最後嗰幾個week停課
以加講緊成個sem on nine learning
屋企人除咗返工買餸就唔會出街
嗰嗰喺屋企悶到傻
開大喇叭聽歌打機睇電視
點温書上堂做功課啊大佬

我好似知你講邊個

射射

以加仲要exam
跟唔足唔使講
咁嘅環境去温書真係冇撚用
結果咪又係攬炒
我係度Diu撚哂所有屍屍膠層
嗰腦淨係攞嚟裝屎

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin

Angel So

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

認撚住佢

好人一生平安清單可唔可以加人
想加芭芭拉同貝貝
FA同CCT佢兩個都教得好好

Angel So有咩問題

Angel So 啲ppt 照撚住讀 上堂又多廢話

認同
成撚日講自己嗰仔點點點
一係就講自己去旅行同以前做野嘅經歷
其實冇人想聽佢嘅故仔
吹一兩句水可以
但係每次都講足四五個字真係頂佢唔撚順

雖然照讀ppt
但係佢上堂都會講少少額外example

屌 你知 仲問 咁多科得上佢堂最撚辛苦

我初頭以為佢做咗啲人神公憤嘅野
咪問下囉 原來ching都係苦主
我諗佢有三分一時間係
成撚日搞到講唔切書
近呢兩次team meeting overrun咗40分鐘
DKLM搞到我下一堂遲撚咗上俾lecturer diu

不能同意更多
咁多堂 ，得佢一個亂咁開teams嘅room 亂撚到呢
仲要次次入teams room 都要佢㩒批准
ASM 做啲乜又唔撚講清楚 1999

屌 原來唔係得我一個咁諗

咪係囉啲room多撚到傻
啲teams嘅email唔到最後一刻都唔send過嚟
星期一九點上堂朝早六點先send email
遲咗兩分鐘係度屌鳩我

最on9係最後要係teams嗰chat room打attendance list
話用嗰list計attendance
屌咁moodle點名係咪唔計又唔撚講
teams meeting佢中意上就上
唔上就唔上
lecture用teams上但係tutorial又唔用

其他lecturer 咩都講得一清二楚
係得佢乜撚野都唔清唔楚

屌 全中

想講 得佢一科下下都收唔到音 然後話學生唔體諒 又賴teams
一定要推 等多啲人屌

啱呀ching
屌次次lag下lag下就話teams server有問題
話好多人一齊用
但係其他堂嘅人完全冇呢個問題
死唔肯認自己on9唔識用teams

點撚樣唔體諒堂堂講咁多廢話都未屌鳩佢啦
你有問題你肯去改肯認我咪體諒囉
次次係度賴地硬 聽到火到嚟

中撚曬

聽日1100上佢tut
但係佢完全冇講用teams定forum上
佢prefer我24小時stand by睇佢email咁
DKLM咁撚樣都做到HM Programme leader

有冇人報咗ISSS？

你攬住邊個炒 cc無損失

冇Pass/Fail大家都死得

自問英文都唔掂，但係Grammarly 係救星

咁有冇咁誇張 唔係成堂

grammarly 唔畀錢係垃圾
利申 我grammar 幾勁

考慮緊asm 代

屋企長期冇人既我表示都係溫唔到書

屌 recess之前就5份asm 1個quiz 1個present
我dllm hkcc

借個位黎想知Financial Management 計數係似accounting 計數格式 定普通加減乘除數
另外想問下有冇咩科易A

普通加減

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Angel So

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

應該特登佢email 都hea答

咁都做到programme leader

HM program leader

Jamie真係好好

好人一生平安清單可唔可以加埋Square
佢教soci教得勁好

佢成日話自己好忙
好多野做 所以好難覆得哂所有同學嘅事email

其實好心佢冇能力handle咁大workload就唔好做programme leader
做乜野都慢人幾拍 之前上佢堂
email問佢功課 隔撚咗兩個星期先覆
上堂問佢佢又急急腳走
consultation hour揾佢又成日唔係office
屌你廢撚到喊 今個sem又係佢教
真係好撚慘

今日堂tut連attendance都冇放上moodle
人地問佢點解冇得簽attendance
佢即刻屌鳩人 話人上堂究竟係為咗attendance定係嚟聽書

心諗係學生都緊張attendance架啦
你自己又唔開俾人簽 人地問下你又屌人
你玩撚哂la

宜家cc應該有一星期recess 有lecturer 將teams meeting set 到5月第1星期

哇咁你做得programme leader
hm啲學生要搵你轉科你係應該覆架喎

認同
平時上堂廢唔覆功課email都算
起碼可以問下同學

但係唔覆轉科email真心on9
咁撚重要嘅野都可以唔覆
人地問你係因為你係programme leader
expect佢應該最熟轉科同最幫到學生
點知連email都唔覆
咁我要你呢個programme leader把托

真心
轉科個個正常一搵都係搵programme leader問架嘛
問你又唔覆你想我點？
人地啲programme leader就會真係覆email幫學生
再睇下hm嗰個 佢配咩

推到更多人知屍屍有個態度又差又冇能力
連份內事都做唔到嘅programme leader

係轉就快啦
留係hm害撚死你
對上大學幫助極微

啱啱入cc我仲覺得佢個樣幾nice

圖？

hm冇intern就冇用咁

但係我第一眼望到佢就覺得佢係勁惡勁閪嘅人
對佢一啲好感都冇

其實intern都係冇撚用
得嗰三個月時間實習
學嘅野又少仲要做唔夠鐘數
要下個sem自己返兼職補鐘
最麻煩係要交一大堆文件證明自己做咗幾耐兼職

我之前都做過實習
聽有個同事講佢本身讀space
嗰intern好似為期半年定唔知一年
學到好多野 覺得三個月intern太短

法令紋深到咁
多數法令紋深嘅人好惡又閪

聽到要自己sem3 pt intern補鐘我就決定走
根本handle唔到讀書

真係又惡又閪
條友幾時落台

不過聽講intern係某位教food service operation嘅lecturer負責
唔知關唔關佢事
不過應該都關事
programme leader應該要負責

可見intern嘅安排差到仆街

惡其實唔係問題
但係佢惡俾人感覺唔係為咗某某人好先惡
係為咗嚇學生 令學生配合自己
等自己做野順利啲
咁樣去惡真係好on9

睇嚟巴打睇佢唔順眼好耐
惡唔緊要 最起碼email都覆下啦唔該

Sor 係第二星期

仆街見樓上啲巴打咁憎佢
睇黎如果有機會比佢教快啲reg走
利申hm

上個sem fo俾佢教受盡折磨
今個sem諗住讀科hospitality mkt
覺得有用先讀 跟住見到係佢教
已經即刻reg其他lecture
點知reg唔到
今個sem又要對住佢
對佢兩個sem真係惡頂
所以要令更多人知佢幾咁仆街
無謂令更多人受害

遇着angel so 唔走一身騷

bts fans係咁

下 英文2唔係讀AE咩

世界大戰抹黑宇宙了

方便大家理解啫

Lancy
佢咪又係一擔膽
40分鐘講完 4個鐘教嘅ppt
Jamie 個Ppt 佢自己係執過最新再放上去
根本成個HM 伏到爆

Sem3 reg科見到佢教 就諗都唔諗唔洗揀
Ching做咩咁睇唔開

HM係得Amos,Jamie&Chris先係最有心教
其他都係一班old sea food坐喺到un un腳收人工

food service就係佢教
啲ppt audio照讀
又唔用teams hea到仆街

HM真係伏到爆
想升u嘅唔好揀HM

八掛下 其實hospitality mkt讀咩
之前我個hm fd 叫我陪佢讀 話係背科
好彩無reg到

嗰陣唔知佢咁撚on9呀嘛
sem 3知佢啲on9野之後
sem 4見到又係佢教已經第一時間reg其他lecture
點知reg唔到 從此開啟地獄之旅

個陣我睇PP 得佢一個人教呢科
真係狗也不屌

上個sem俾angel so教fo 之前mt派卷佢好仆街咁show晒所有人既分同ranking出黎 咁我見我個分排第5心諗呢科有機靚grade所以好俾心機讀 點知佢最後俾個C我 asm project additional asm全部交完無得睇返唔知點解咁低分 email同佢講要appeal又唔覆最後miss左appeal 我其他科科都起碼有B+ 唯獨佢條仆街俾C我

sem 2 chris教ho
覺得佢除咗上堂諸多規矩同俾分緊手
上堂都會講下額外example 量都幾多
所以好唔好就個個唔同睇法

都有分别嘅
chris起碼會覆email

其實同mo有啲似
都係講下SWOT analysis之類
都係背科 不過一科lecture成四十幾頁
跟住功課一份就叫你開餐廳 要apply theory
一份就整份leaflet 做12頁ppt加one page script

我上個sem FO係佢教，佢平時上堂都幾多example，同埋你sd email問佢野佢係覆得好快，所以我覺得佢係幾有心教，同埋呢科佢冇kill到我先。

真係好仆街 嗰陣見到佢show哂所有人成績
跟住聽到附近有人話“咁低分都有嘅”
明顯講緊其他人 搞到人地俾人恥笑
Angel so正仆街

一定會 Lancy又係hea撚嚟
forum要答tut嘅問題
佢對所有學生嘅replies完全一撚樣
似係電腦自動reply
可見佢係幾咁hea

推

無爛grade但暑sem可唔可以照讀 #adore
y1

姐係可以預先讀咗sem3嘅一科？
唔該清

琴日fm seminar最後都有人同program leader反映，但佢建議我哋都係自習先，因為就算同個仆街lecturer講左，佢做唔做返足係佢既決定

有冇英文高手可以打救 唔係幾明篇文章講咩

想問而家HHB/Wk比唔比入 想返去做野

Yes

多唔多人
唔想中肺炎

我HHB 人
但係自從變咗Online learning之後全部係去WK影印

WK 唔算多人嘅

想去wk用枱

一定有枱俾你用

你到時睇吓有冇人

唔該ching

HKCC係咪會安排一定要考試？
啲時間唔夠用 溫唔切書
有啲lecture又要聽佢錄音再上teams
PJ,MT又轉曬asm
而家仲要無埋study period
想我地裸考咩

咩文？ 唔share出嚟睇唔到喎

真？

求救@plzzhe

我有次問Lancy少少Intern野 佢態度勁差又串到hihi

屌 人地remind 佢 都咁撚閪

佢成日叫人哋評分覺得教成點
老老實實大家個名同ID number 同show 曬出黎
唔通話你教得好撚差咩
俾個低分啲你又話人哋冇上堂
試過有人係teams問問題，佢就屌鳩人冇認真聽書
仲話自己上堂有教
會唔會有人問啲上堂冇教嘅嘢呀柒頭
就係聽完都唔撚明呀嘛
好心佢用下個閪腦

唔係啦
Kate 有開team 直播所以冇人屌
好似係Chris 同Amos 比fm屌

can you feel

呢條閪婆真係自我中心到仆街
永遠將問題賴落其他人度
唔肯承認自己有問題
叫人比分係想呃自己教得好
因為無人敢負皮佢
人地問野你做得老師就要答
呢個係你嘅責任
佢就覺得自己有教係人地唔聽
做老師做到咁閪樣 真係on9

hm真係全cc最伏嘅科

回水呀屌

我要pass fail呀呀呀

我要recess period呀

出email 未呀，好煩呀搞咁耐，點呀

屍屍收錢最快出email就慢到嘔

啱呀

有冇得p/f kongu都有得p/f

是

我都係intern問佢嘢態度極差，係唔係都鬧咗先。
講咗半個鐘電話，佢有佢講唔聽人講嘢

人地大學點同

HKCC係Asso界嘅KongU

我都想要p/f

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Angel So

Lancy Tsang

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Square Ho

攬炒

屌 幾時出email呀

唔洗咁燥
睇死最後一秒先出

都好 上個sem成堆人問pf有冇影響 而家唔使問

有無講exam
喺唔喺硬推？

Poly計劃有exam period，作為polyu跟尾狗又點冇

唉

Me

做到好似電影trailer咁就得

大包圍 考試都唔俾大包圍啦

咁樣好難喎 電影trailer

ching 可唔可以留個tg
想請教下你

答你

所以咪話情況許可先exam囉mon住email係學生責任嚟 就算平時正常返學都應該係mon住email

想問有冇AA既師兄
果個揀Concentration有咩用
對升學有冇影響 唔揀會唔會有分別

點解仲未出MT轉assignment 嘅email
cc係咪想mt exam 一齊黎

有冇成封e-mail

咁先可以高分

三樣都緊要 不過技術唔會要求太高 你個旁白同背景音樂嘅大細聲好啲就得 成條片要流暢 內容同剪接都係 時間分配都重要 起承轉合啲比例要好

正常應該set private㗎喎

即係一係食freerider 一係自己硬食成份野

recess period cut左一星期係垃圾polysu 提出黎

屌

腦裝屎

好爽

屌你老母HKCC

芭芭拉the best成日去問嘢都唔怕煩

真係你？ 好多都冇set 一搵就有

謝謝你

有冇link可以睇下

好勁

講得又清楚 冇底俾佢教都跟到

垃圾cc出e-mail reg 科
有病？

基本上都一樣（我讀過既科黎講）

溫書啦溫好過唔溫

大專生同大學生嘅差距

推我都想知

想知GE reg咩好

你邊科

無知一問 其實intro to marketing係讀咩

讀背書

HM

會唔會同managing organization 差唔多？同一sem 讀有冇影響？

點解冇人講Value
每個禮拜得1hr team堂
完全唔知學左啲咩

想問下chinese medicine 好唔好讀？

少過mo 易過mo

背書科（聽講係）
背書叻就好讀

個人認為mkt煩啲
e.g. group project 又要整產品出黎
individual assignment又要設計poster

但其實asm好好做
抄下note就做完

Personal growth同food hygiene好唔好讀？

Thanks 絲打

但mo係咪都唔算難？

我覺得好難 仲要多伏lecturer project又緊手
利申：讀緊

Music同中史易唔易拎A

想問下如果之前填左summer sem 想讀中西溝做elective ，黎緊3月中reg 科仲使唔使填？

幾好讀 9背
Asm pj幾簡單

Mid term易攞高分

有冇人講下oral interpretation 同 language and society?

中西溝同中史邊個好啲
商科DS點睇Advertising and Promotion
Consumer Behaviour
Negotiation Skills
Travel Agency Operations呢幾科？

On9一問
Reg科流程係點??

Nego易A
9背科

中史 背書科你背書掂就啱你 由鴉片戰爭背到改革開放

到時就識

Ching 佢PowerPoint 都2個鐘喎
人地講明果1個鐘係summary
你有幾學吾到野啊

Login myhkcc > Subject reg

中西溝 揀得中史個班大部分中學都有讀過 入到去好難同人爭

好多科你上google打個code 就會搵到subject description 可以睇到讀乜嘢 有幾多份asm之類 記得search嗰陣前面啲英文字改返做ccn 有exam嘅科 仲可以去cpce libraries個database睇past paper
建議大家 問啲科讀乜之前 做咗上面堆嘢先

想問下中史呢一課

英文全名/ course code叫咩

Thanks ching

SHDH2048

Thanks ching

ching仲讀過咩商科ds
想聽下

thx ching

有冇讀fm既同學仔對下assignment 1 答案

想問依家可唔可以返cc print notes？

可以

HM DS科
Hospitality and Tourism Marketing
Service Management in Hospitality and Tourism Industry
Introduce to Wines
邊科好啲

一定係nego
CB大伏
ANP OK但Gp pj workload大

好人一世平安

有冇tg grp入！

要揀3科邊3科好
ns要揀3科

啱呀仲會好鼓勵我地問佢野

想問下wk 六日開唔開

開

星期日就要打電話叫佢出嚟開閘

37460999

SHDH2056 Exploring Life, Death and Human Relations in Traditional Chinese Thought
BHMH2001 Introduction to Chinese Political and Legal System
BHMH2053 Chinese Management Wisdom
SHDH2052 China in the Era of Globalisation
SHDH2017 Introduction to Chinese Culture
SHDH2216 Wisdom in Eastern Tradition
究竟邊科好啲 一定要讀一科支那related GE

大家點睇BHMH2135 Training and Development

OK

AA2/3係喺指定6科入面揀4科，睇吓你想讀史/哲，讀齊先可以以AA2/3資格畢業，而且如果揀concentration入面科讀，會優先收入班

中西溝hea d，但通常易B+，中史就麻煩少少，但易有A

利申：中史A+

Y cb大伏

PG 終極垃圾科黎
Food hygiene 你冇bio底會好辛苦 但assignment易做

中西溝 推薦yy Leung summer sem比佢教過

如果冇揀會唔會揀得翻入啲班.....我以為12點完，點知10點冇啦冇啦

past paper data base係咪無答案 搵唔到

唔會有答案 要答案就要問lecturer攞

thank you

我地係想追grade 人地係想放暑假
計埋poly問卷 咁縮短recess我理解嘅

yy leung係咪手鬆？ 點好法

我淨係覺得佢教書好悶 利申sit過frd堂

又唔係鬥快 到時自己慢慢睇啦

有位就入到，就算無簡2/3都可以照揀你想讀嘅concentration嘅科，會當做free electives

得數科有好似

我上個sem佢教東亞，唔算太悶，但成日講唔切書

應該正正常常 唔手鬆唔killer 因為佢教中西溝好有趣
容易理解（尤其係第1課啲理論&宗教方面）如果上堂有留心聽書 jot notes 應該final exam唔會背得好辛苦

可能我唔鍾意佢啲gag 個個笑得我同frd子無笑

就係佢啲gag

Bianca

我反而覺得bianca仲悶過yy

的確 （唔知佢中西溝點）利申：比Bianca教過香港史

lm等tg grp!

Lm

Notes冇重點 全段文字擺入去
有溝少少心理學 個腦轉得慢會聽唔明
感覺上佢教黎教去都教緊同一樣野 好虛無
唯一好處係Word load唔到大
如果你自問係背野好叻就揀呀
要背埋書先A+ notes唔夠

*唔大

Logic and reasoning
簡單

見到咁多人屌angel覺得好欣慰原來有好多同路人

有冇人讀 SEHH 2358 Information management好評

music 有冇音樂底？

講出你嘅故事

HM就轉programme啦
仲諗揀邊科
BTW睇下你所謂嘅好啲係點好法
基本上全部都係背科
HT Mkt同service man同mo差唔多
Wines雖然都好多野背 又要買酒杯
仲要帶住隻杯上堂 成日驚整爛
不過有得試下酒都幾得意
睇你對酒有冇interst囉

讀AA 想問下 digital storytelling同chinese management wisdom
兩科大概讀咩？難唔難？
仲有幫fd一問 personal growth 係咪真係好伏？

有

分享下你嘅故仔
佢真係我遇過最冇能力 性格閪 態度差
最冇熱誠 最識缷膊 最以自我為中心
最多廢話嘅lecturer and programme leader

personal growth一定好讀（因為唔使讀）
不過你預你會得B，極少出A同個個week都有功課做

2056 生死觀
2016 grammar in context
伏唔伏?求讀後感
祝爆4

Ching你又reg 生死觀呀 我諗住sem 4先讀

呢度入面就生死觀啦
多數都係中家 中西溝 生死觀
其他基本上好少人揀

唔好揀SHDH2017中化 垃圾科 上個sem全世界一齊攬炒

我都係 係咪有得email去改返

唔好簡2001
英文讀中史

自己諗下

好似係有得改，但唔知可以點改

溫度嘅0唔係無溫度嘅意思 係凍 所以意思係佢意義上唔係0
因為0係nothing
我當年係咁理解

佢會唔會爛人grade

呢科係坐A望A+ 你肯落力去整條片出嚟就得

可以用有冇意義黎區分？所以true zero 係冇意義的，而no meaningful zero係有意義？

你將嗰樣嘢0咗佢 如果0完之後都存在 咁咪interval 0完之後就冇咗 就ratio

0度唔代表無 heat energy 所以not meaningful zero
無記錯 Iq 都係 Iq 0唔代表真係零智慧

但好似錢咁 你有0蚊即係你真係無錢
你有0個朋友代表真係無朋友
會唔會易明啲

睇嚟我真係嚟識教人

係咪啊

會 唔該哂

佢上堂好似好嚴咁
巴打你咁有心機做都係A
我好驚佢爛我

係感激不盡

係 佢係幾嚴 但而家online learning都有得嚴？同埋 你點知我A

之前見你提過
佢多數派咩俾其他人

Grammar唔錯 唔係死背科係考理解
不過你英文根基都要有返咁上下啦

好奇想知炒成點 係出得太難
點解cc會比一科啲人咁低分 唔會比高層照肺嘅咩

唔知 我係自己一個上但我見過有唔少人條片係又朦又lur又冇字幕 仲要用威力導演 你唔好咁樣就應該唔差得去邊

其實都有一大班人A 只係冇A嗰班人炒咗

想問下大家IT狗有咩建議嘅DS科讀

兩科都係垃圾

岩岩開 睇下Join唔Join到

Personal growth 好chur 的確唔洗mid term final exam 不過要做project 份project好多野做
Sem3就咪揀佢喇 一黎chur 另外又會撞到free rider 多人拎B+,B grade (A grade好難有)唔係用嚟追gpa嘅一科 （利申：sem3有讀）

今日學校開唔開
想返去印嘢

有冇1015 A01D 同學 未有Groupmate (1個）

想問下 如果本身我宜家year2 冇fail subject,已經夠曬credit grad,咁可唔可以defer一年?

點解你想defer一年？

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

個gpa唔夠高

上唔上到網吧？
定淨係得一樓？？

turnity交第4次會唔會搞到份功課過咗deadline? 定係剩係個 originality report會遲一日? 唔影響submission?

logic and reasoning原來得WK有得讀

(DS)
introduction to chinese culture
chinese creative writing
chinese family
(GE)
digital storytelling
music,mind and human behavior
呢幾科好讀嗎同埋咁樣夾會唔會好chur?

過嚟WK搵我

老實講，主要睇邊個教

其實Wine就好d嘅，可以試吓酒
不過揀個好嘅Lecturer仲緊要

同我上個sem一模一樣

chur嗎？同埋grade如何

logic and reasoning sem2 好似hhb都有
所以我諗住sem4先揀

workload少 前提真係自己有做運動習慣

asm會難做啲 因為係睇你自己運動表現去寫嘢

Thank u ching

冇話識邊種好啲 不過如果有face to face 上堂 會有2次體能測試

唔可以
自己late drop/fail
唔係唔會俾你defer

依家思考緊生死觀定logic and reasoning先

呢科肯操就有A+ 其實都算易 加油

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

諗住year2 reg

姐係簡d科泥retake 就可以defer到？

因為我有科C左 一係就retake左佢？

係之前sem嘅科黎？？

人地又有錄音 lecture notes 又肯額外抽時間上teams教 你仲想點

late drop一科，唔credit 就好似可以sem5

咁啊
你可能要問下personal tutor

咁死得 personal tutor 係Helen yeh

嘩屌
你有冇咁唔好彩

咁睇黎摺埋心水重讀都得

想知+1

GE有冇推薦

睇下乜科啦
比如話你第時想升商科
點知又走去pf科stat
咁人地大學有得揀都唔揀你啦

你留tg 我sd俾你睇睇

你地有冇邊科group presentation轉做individual? 想問下點轉法

轉咗之後份量不變 要一個人做哂成份grp asm

咁撚少範圍！？

Gender Issue
Social Development in China
求評

2048中史係現代史

Social development in China reg Sylvia

不過mid teen &final exam 嘅mc 會出埋power point 啲細微位 （你平時唔會留意果啲）

近代史

開正我果範唔該清

我sem2讀嗰陣仲記得其中一條係將兩條友嘅作品換一換位，然後問啱唔啱

睇黎cc真係有諗計解決freerider問題

陳獨秀同胡適

我就係中咗呢條伏

individual係最好嘅方法

Cc 5號有出email 咩

可唔可以隨便sd埋？thankq

gender workload多到痴線 讀嚟讀去又差唔多嘢

我都想知 求send 感謝

學生嘅email仲未收到

我都係啱啱上cc個網站先知

非社科人覺得幾易讀
利申攞a

兩科都有讀過

China

後者必reg Sylvia

想問下係2048定2017？

首先可以肯定嘅係有一個星期recess

2048

上面有講

盲咗 thx

咁係咪唔使present

Firm 咗啦？

應該都要

Firm
但係未出學生email咁解

同埋有lecturer確定左

有冇人year1揀p/f整靚grade然後有offer本身以為揀p/f啲大學唔會受所以冇揀到p/f

Chinese family就係group變咗individual present，今個week就係第一批人present，不過變咗每人最多10分鐘時間

1702 終於收到學生email

一定要唔夠credit畢業
自己諗計

你老尾
比幾皮野學費一年超過一半時間都係online teaching

頂，真係一個星期recess

辣殺屍屁

唔係仲要返去考試呀痴線架

冇p/f

Dklm exam仲唔轉做asm

Online exam

死都要exam

Form左grp仲有冇得主動同lecturer講轉ind? 定係要lecturer講可以比我地揀先可以？今個禮拜先格硬form grp 唔想比班唔知咩人free ride

LM睇屍屍會係最後一個星期先通知要唔要考試

好彩有revision period

咪l玩

有分別咩

認真

識兩個PF四科...跟住數科兩個都A
宜家要報暑Sem補中英文先有大學interview...

最後會唔會一科五份assignment
Asm 1, 2, gp proj, mid term, final

我都覺得會係。。。
但其實明明已經唔關個病事
咁撚樣嘅學習模式同埋教學質素
想我地點exam

Sem2...暑Sem冇中英文...自膠

呢 d真係on9

唔會啲lecturer唔會咁得耐改曬咁多份assignment

跟足PolyU 安排

Dllm hkcc 仲要返去考試

city好似online exam
屍屍仲要學生死，返去Exam

死左咪冇人叫佢回水

兩星期變一星期真係多謝Poly SU

屍屍搞online exam想笑死人咩
到時候個server死左 仲唔比人屌死

I mean week 13之後
Poly 冇

咁又係 reg科都可以死ser

有冇讀完中文嘅ching可以share社評嘅template
想睇格式 lecturer 比啲Sample好鳩

取消 Exam轉additional asm
取消 Group Project
咪唔叫回水

Sem2 online教學質素繼續咁樣exam攬炒

回水呀屍屍

有啲科上堂聽完唔太明又唔比片去睇多次
落堂想問嘢唔夠五分鐘嗰Lecturer就走夾唔唞
點學嘢

如果呢個sem drop左某幾科 咁我defer到果個sem都係讀番果幾科？

咁Pf咗普通話點算

屌 我sem1個陣交gp project比左隻usb比個lecturer
之後就話停課
之後我等sem2開sem個陣問佢我可以幾時攞番
佢話要等3月開學
屌 依家咁撚樣 睇黎我都攞唔番

叫佢寄俾你

呢層我就唔太清楚
不過應該得compulsory既科先一定要讀番
Elective我估可以再揀過

仆街屍屍咁都唔肯取消exam
硬推學生去死 自己就un un腳收我地學費

九流嘅教學質素同埋安排，一級嘅收費=HKCC

Marketing
你唔講我都唔記得咗

真係 條友又成日唔覆email

個lecturer一日仲係CC一日都唔驚啦

驚自己唔再係CC啫

有冇ching可以分享一下2052生死觀係讀啲咩嘢？

啱
咁嘅online teaching質素仲要考試冇pf
攬炒啦

我FA個老師頭幾個星期叫我地去moodle centralised group睇15分鐘嘅短片當教左，我而加係完全跟吾上

CityU 最多兩科 p/f
HKU 全部科都可以 p/f

PolyU 同 HKCC p/f 呢

睇多幾次
跟住notes做study guide

繼續HKCC膠層我屌撚你地老母

仲要背埋共產黨同拼音人名

邊個教

我芭芭拉教

係冇啊！

FUCK YOU HKCC DLLM

屌撚高層老母

大家準時返屍屍考試啦

一齊攬炒gpa

睇嚟個屌你老母清單除咗垃圾lecturers之外

仲要加屍屍膠層入去

繼續屌你老母清單：

HKCC高層

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

From Poly SU ig story

食屎啦滕錦光

邊度有得睇芭芭拉啲片？

係2001呢科先啱

centralize有 有啲係佢錄

PolyU 一役開始就已經屌佢老母

條仆街仲未死得

支那個科正5正?

Member of VTC

Polyu su的確係反映緊自己學生意見，人地大學生本身遲開sem，人地想儘早完sem，同埋polyu su無必要反映我地cc仔嘅感受，要屌嘅不如屌cc su好過。

不過作為polyu跟尾狗嘅hkcc，跟足polyu policy係無可厚非。不如你地list晒所有訴求，叫潛水潛到落馬里亞納海溝嘅cc su做嘢，總好過喺呢個叫天不應，叫地不靈嘅圍爐post叫春屌鬼。

鳩噏完我都係潛先，唔好搞我阿媽

其實我哋要返去監考都驚 可唔可以唔好exam

萬一考場有個學生去過外遊/中咗招

要full gear監考

要full gear考試
仲要個lecture hall咁近隔離嗰個

疫情未完嘅話佢自然有另一啲做法㗎啦

屌你老母 人都未見就話要form group ，就咁睇人名入group ，結果中咗個free rider ，條友睇icon都feel 到 陣free rider 味

Icon都睇得出 係咪呀

Icon 係牛丸啲frd 黎

有冇人讀過film and fiction

有冇人知online subject registration exercise係咪唔洗認真reg
其實有咩用

屌你老母清單果到加埋polysu啦
寧願同學校爭取減假 都唔爭取additional asm/ pf

midterm有冇話點安排?

秒

同意，我訴求係無訴求

+ HKCC SU

成班mk淨係識咪殘廁扑嘢
呢啲時候又唔出現

算啦佢哋出唔出聲 學校都係跟poly
就算hkcc su撐到盡點都要兩星期recess polysu班仆街話要減都阻佢唔到